學生動源成員已通知星火律師協助，你班反612星火五毛重有咩好講

突發：前學生動源成員陳渭賢於14:23屯門警署報到期間被捕

已通知星火，已有律師協助

Breaking: Former Studentlocalism member William Chan has been arrested at 14:23 in Tuen Mun Police Station.
14:51更新
3位均已聯絡咗星火協助，另外鍾亦已有律師陪同錄緊「錄影會面口供」。

醬汁
學生動源tg

班五毛呢？

推

唔想當手足condom就即刻課金救人

五毛呢？之前反612星火推成幾十頁好威威架？

星火不嬲好野

612先係飯民嫁

屈星火個D, 全部當五毛, PR. 唔接受任何解釋.

五毛來了
得你一個？

搞清楚
反嘅係泛民612
無反星火

星火同612會合作㗎

樓主先係5毛

想同化星火

星火不嬲偏本士

冇割蓆

你咁得閒屈毛不如課金救人先啦屌你

扮燒山既五毛開始了
估今次係分化612同星火
好似琴日班五毛冇周圍開post貼條反612星火片咁
幾個鐘就想人唔記得你哋做咗乜？

五毛同志辛辛苦苦推左成晚post吹花星火612，国安豬隊友轉個頭咬人曲線話俾人知星火做到野

五毛：你屈毛
永遠俾人篤穿都係同一句
個個post都見到你仲想洗底
用過個Account啦

上邊班毛好努力咁想轉太

屈毛黨：你五毛
連登就係有你呢d屈毛黨搞到永遠剩係識內鬥，有實事你又唔做，紅色大字屌人好撚有型啊

612有乜問題？

有人反過星火？

兒登仔係咪唔知道星火介紹既律師都係問612攞錢？

尋日開始勁多五毛周圍貼條話星火612食人血嘅片，周圍扮問人係咪真你點睇

收皮

Show blocked user

鄭立快D出post叫佢認罪 唔好再食法律鴉片啦

升旗易得道同鄭垃兩條

鄭立條on 9如果俾共產黨捉左會唔會搵律師

升旗易得道先至人血
為咗click rate 咩都吹

鄭立同熱狗一樣
夠膽嘅就而家出post叫人即刻認罪